內華達州最新數據 民調話拜登領先7-10%

周容都有300萬簽名

總之插住個絰女 推住出黎都嬴啦

你幅圖邊度睇到Biden 領先7~10%?

睇嚟民主黨一開波票源已經放盡

我意思民調話

幅圖係實數

好似係領先70-100%

內華達是撚旦啦，得3票不嬲都係藍州

如果開出來同民調完全相反，下屆係咪唔使再做

今屆係灰既
侵真係衰唔少野

唔會啦
可以反利用
共和黨咪用左shy voter呢招

民調呢行可以步入歷史

內華達係好穩既藍州，唔會出錯

5票

6票

盡力掃票

但睇個投票率唔似輸

樓主你係咪想講，民調領先7-10%，但早期投期竟然共和黨都咁近，所以民調係錯到七彩？

係

sor

講清楚啲啦，好多人唔知民主黨人7成話會早投，共和黨得三成，等陣又引班民調撚嚟打J又係煩

ok

笑到氣咳

一加一減係差成12票

Party registration 一定要投返自己嗰黨咩？

所以不容忽視

只係香港人今年特別關心美國大選?
其實美國大選既選情係咪從來都係咁? 即係新聞同民調都係好傾重自己支持個一方?

學香港
用黎告急囉

淺藍姐
上屆民主黨都憬贏少3%
依家Las Vagas Lock down, 重創就業

依家侵侵北上突襲 走去左nh 同maine

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇郵寄數字？共和黨人都有提早投，不過係親身去

唔一定,
我屋企人係話自己係DEM
但全家都投左TRUMP

點解咁蠱惑?
專登FAKE民調

民主黨d票一開波已經出哂

所以voter party registration唔知可以參考幾多

話自己係republican會俾人批鬥
所以個個都話自己係DEM

and we should support BLM --> Biden's laptop matters
BLM 運動再出發！

嚟緊四年要撥亂反正 剷除左禍

咩州? 柏克萊應該係加州?

正宗加州大學嗰度？

騙子呢行長做長有

連登仔好開心，因為泛民同連登仔都希望拜登當選

民調師(失業)

唔係，係16同呢次係咁

有d人認同dem個理念，但覺得入面d人係偽君子

加州你有一百個屋企人都冇用啦..